[
    {
        "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" нужно заменить сменный фильтрующий элемент маслобака гидрообъемного рулевого управления (ГОРУ)?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Через 125 ч.",
            "Через 250 ч.",
            "Через 500 ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких оборотах дизеля нужно производить обкатку?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "При низких.",
            "При высоких.",
            "При переменных."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Какая максимально допустимая продолжительность непрерывной работы стартера за одно включение?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "5 с.",
            "15 с.",
            "30 с."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько человек можно перевозить в кабине трактора \"Беларус-1523\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Перевозка людей запрещена.",
            "Двух людей.",
            "Одного человека.",
            "Одного, при установке дополнительного сиденья."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком виде работ передний ведущий мост трактора \"Беларус-3022В\" должен быть выключен?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "При работе в поле.",
            "На грунтовых дорогах.",
            "На дорогах с твёрдым покрытием."
        ]
    },
    {
        "questionText": "С какой максимальной скоростью разрешается работать при сдвоенных передних колёсах трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "10 км/ч.",
            "20 км/ч.",
            "30 км/ч."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой причине стартер не проворачивает коленчатый вал двигателя (или вращает очень медленно)?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 4,
        "answers": [
            "Слабая затяжка клемм аккумулятора.",
            "Разрядилась аккумуляторная батарея ниже допустимого предела.",
            "Плохой контакт щёток стартера с коллектором.",
            "По всем перечисленным."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Каким противопожарным инвентарём должны быть оборудованы тракторы?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Огнетушителем.",
            "Лопатой.",
            "Огнетушителем и лопатой."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Сколько передач заднего хода у трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "12.",
            "20.",
            "24."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-2822ДЦ\" нужно проверить люфт рулевого колеса?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Через 125 ч.",
            "Через 250 ч.",
            "Через 500 ч."
        ]
    }
]